澳洲早晨先鋒報：班農支持的中國聯邦支持者正在推進聯盟

Chinese separatists backed by former US presidential adviser Steve Bannon, a fugitive Chinese billionaire and one of China's most famous football players will gather for the first time in Australia on Monday to capitalise on deepening tensions between Australia and the Chinese Communist Party.

Bannon – US President Donald Trump's former chief strategist – was recruited in 2018 by exiled Chinese businessman Guo Wengui, who made his fortune in real estate development. Guo claims to have invested $US100 million ($140 million) in investigating alleged abuses of power by people at the highest levels of the Chinese Communist Party and in the establishment of the pro-democracy movement under the banner of the New Federal State of China.............

冇人理

香港十一區與中華聯邦

庚子年

郭文貴信唔過

姑勿論如何 至少佢地有企出黎示威